6s 轉 pixel 3a ，用咗1年幾，依然勁順＋快

個相機仲係好正 諗唔到有咩需要買iphone12

6s 仲好順

真 我iphone2g都好順

Ip6 仲好順

6s 用咗3年幾，依然勁順+快

neuxs 5都好順

sony ericsson 810i 仲好順

巴打保養得咁好 5年啦喎

我3310就夠用

換左次電
2年前俾左屋企人用到依家

用緊3a用咗兩個月
唔計用銀行野既個人考慮
我覺得堅好用

之前想等4a
但4a 個相機位好樣衰
前面又有額

所以買3a

iphone 8/pixel 3a 雙修

問題係前置鏡頭好易入塵

ifans話Android用幾個月就lag喎

前置易入塵？ 佢俾成塊玻璃蓋住喎

我隻白鴿都好順

我pixel 3XL 前置鏡係喇叭位隔離 D塵入晒去 蒙晒。。3A應該好好多

你都係觀望下 始終仲係行龜速emmc
新機行ufs2.1 以上就真係無咁易拖慢系統速度

SE1一樣A9 chip
上14仲係好撚順